★財經台究竟知唔知現在美國係支拜做？

個個好似冬眠左，仲成日以為係trump